大家食野會用兩隻手指定五隻手指

大家剩係用手（無工具）食野時，會用兩隻手指盡量唔掂到其他手指定係豪放咁用哂？
例如食榴連

正評 兩隻
負評 五隻

從來都係媽咪餵我，我都唔知食野應該用幾多隻手指

一隻

撩出黎食

4隻

左右手各2隻

3隻

用哂樓主老母所有手指食

都唔講埋食咩又點答你？
食雞翼用五隻手指
唔通食飯用兩隻？

3隻手指

淨係用手指公